阿里陣間出業績，沽爆佢既好時機

呢2日己經預期左靚業積，升左先、如果同預期相同 ，一定跌
而且有機會差過預期，隻拼多多咬住佢唔放，上季業績真係未必有預期咁好

再睇番上一季，超靚業積，先升再即日回番，就算今次再出靚業積都唔會升得幾多

一早put左

業績唔關事 多人牛就會跌 睇下好多人睇好

最多一下高開出貨就跌落黎，到咁上下唱返好又上返，我之前小米就係咁奶野

就算真係好到值高d都好，都一樣可以跌下先上

睇下今日個勢，一高開就跌落黎

買左1000牛 希望燈佢跌 俾個機會我190入貨

好彩你登左

短線睇跌返落$180

盤前暴跌

開市又會升返

聽朝開市直插85%

咁跌黎做咩，大戶咁好畀人買貨？

睇嚟真係咁好人喎

重跌緊，未睇好

無論隻股幾好，個價都係大戶話事，我睇已經引到好多人買